醫護需要隔離住所休息

其實好多醫護都需要一個短暫地方去住

有啲醫護有老有嫩，又或者係dirty team同事
都唔想將醫院既菌帶翻屋企

租酒店唔係一個理想情況
萬一真係有事
就全部人都要去隔離
況且，而家好多酒店都唔想比醫生住

政府唔該真係諗下點安置一班醫生
行每一步都同持分者傾清楚